fb d 街頭訪問搵親都係poly city

呢d大學生連幼稚園都不如

不過唔搵佢地邊有野笑

agger

方便就腳姐